150萬名香港市民上街慶祝習大大生日

將親愛偉大的習近平主席肖像貼在我們的盾牌上已表示尊敬